蕭若元： 拜登父子醜聞對選情或有翻天覆地改變！

出少句聲

NOOOOOOOOO

完

香港玩完

RAP

仆你個街你唔講嘢冇人當你啞

收聲啦

屌你咩老蕭

出少句聲啦仆街

拜登必勝

收嗲啦屌你老母蕭若元

老老實實已經發生緊啦
係分析唔係預言都唔知你哋做乜

樓上嗰啲唔知係想搞笑定係做乜嘢

我都覺得老蕭講親野10次錯九次
但係如果佢分享完呢啲訊息之後
係是但影響到10個甚至係只係影響到一個勝利球迷投侵
成件事最後可能已經唔一樣

香港運動期間就係有幾多中年老年男人就係因為聽咗呢啲
由中立淺藍最後變成淺黃 最終可能就有你同我嘅老竇份
你可能覺得多一個唔多少一個唔少
去到最後就係可能係差一個人嘅力量就係差一個人嘅力量

念念不忘必有迴響

大家加油

大鑊，你要講 ChinaJoe 必勝架

叫燒山望下民調先講啦
拜登sure win
無可能逆轉

燒山之前講過共產黨唔會滅亡

燒山到底知唔知自己有幾燈⋯⋯

即係無影響

...

你班仆街都唔明老蕭今次嘅用意
本來侵仔贏到開巷，今次要峰回路轉
登登躺著也勝出

即係無改變

拜登真係必勝

屌

出新聞個日我先奇怪點解fb tw冇人講
憎trump憎到咁?

唉

信佢啦 上次就話特朗普情況比4年好啦

隔日就中肺炎

年頭又話肺炎對香港影響好微

歐洲住得疏

有邊次失望過呀

抵我日日課比佢 好準對家

我夠知共產黨會滅亡啦，咁係出年定一千年後呀

痴呆登必勝架屌你

靜靜哋贏唔得嘅...

咁燈法

燒生之前其實講左短期內睇唔到中共政權會動搖。

可能聽朝瞓醒已經

有冇人可以毒啞燈神？

Joe Hiden: 多謝燒大俠

殘酷一燈

真呀屌，我發覺後生講完啲長輩係聽唔入耳，蕭生講返同一番說話佢地就聽到點晒頭

其實佢十次有幾多次講中

Biden穩了
今鋪無得輸

收嗲啦

最記得年頭話歐洲人口密度低無事
結果爆到仆街

都係翻天覆地嘅
美國左派寧投共不投侵

或有二字 已經係預測⋯⋯

Molamola

痴撚線
咁都燈中

幫香港默哀先

皇上同七婆會唔會X感染？

我登必勝

屌你老母！！！！！！！！！！

一定冇，美國係完全炒唔起，噚日係完全冇提；所以佢真係唔識

跟本開始發覺佢係冇睇新資訊，閉門用經驗做 kol

爆都唔算大獲，死亡率過四個百分點。美國都係近三個百分點

現實世界裏面,老蕭絕對功不可沒

侵侵molamola

求下蕭生唔好係呢樣野出聲

下下唔中同下下中有咩分別

昕係無改變咁贏

唔知點解佢講既野真係有種魔力
記得有個美國法案係全世界都知一定過撚硬
果晚佢就話「無論如何聽日一定會過硬」
點知第二日係星期六唔知咩原因留咗去星期一先過

Btw 比佢講完話唔定聽日又唔知咩事搞到白圾對呢單野wfc

利申 有比$5 join蕭生patron

2017年1月31日《最新蕭析》《LaLa Land》贏在故事平實 歌舞非常精彩

2017年奧斯卡最大壓軸的最佳電影竟然出現頒錯獎烏龍，得獎者應為《月亮喜歡藍》而非《LaLa Land》。

仆街了

平時講笑炸

佢要幫手好多人都會幫佢啦

至少我會做義工幫佢 教左好多知識

得佢日日撚化老人

淨係請手足已經好大貢獻啦

燒山呀

認真，搭車時見好多師奶睇佢youtube, 真係估唔到佢吸引力咁大

係呀所以我覺得笑鳩佢係OK
佢份人都應該講得笑 起碼係會嘗試維持形象顯示自己講得笑
但係如果特登想到佢唔講我覺得就唔係咁OK

佢邊講得笑

後生得罪好多人啦

第一個笑民主黨 屌肥佬黎 人力又分裂

已經得罪好多老飯民

好多老飯民好憎老蕭嫁

四方西

夠貼地 扮有錢就見得多

佢咁有錢

平時都係柒衫柒褲食茶記淘寶食人超d野

佢d仔女仲炫富過佢啦

我指依家

或者= 「不確定」，相反係「確定」
有 ，相反係「冇」

即係解「肯定」「冇」影響

拜登贏 = 唔受醜聞影響
拜登輸 = 選民本來都唔揀拜登

前幾日先同陶傑嘈
19呢d真係19來

靜啦

唉屌今鋪真係凍過水

腦燒根本係拜登最大助選團，多得佢燈死侵了。

始終上一代嚟講 佢係好大名氣

我隔離屋個老嘢日日聽蕭生開到好大聲

好事 隔離藍屍你仲驚

唔好講嘢得唔得？

風也蕭蕭

要珍惜burnhill